有冇ICC 返工既巴絲？

你地lunch 去邊食多？

大鳩樂

大快活

洗廁所組

係咪Xanga

行天橋過佐敦 順便做下運動
不過遲d 30度就不了

喺ICC返工，可以係人上人，可以係袋底泥，選擇可以差好遠。

啱啱行左去食野，好多茶記，正

shuttle to IFC

M記 一粥麵

返屋企食

Canteen
帶字頭果間日本嘢
Cedele
有時飲茶

真係好撚貴

m記 一粥麵 大快活 茶記

千兩
Habitu

有時Ubereat

利苑

利苑好好食
但自己一個又唔會去

大快活、Grand Central

番icc可唔可以著波鞋

行政層咪得囉

日日著
返去換

咁咪成套suit 加波鞋

friday 個日causal wear 可以

唔洗見客既話唔會成套 suit 啦
得孰倫金同保險sales 先會日日成套suit